壹傳媒街貨得8億股，今日成交成30億，黑暴又造市。

係咪要去港交所告壹傳媒？

低能

條友iq唔過70？

會唔會係肥佬黎自己造馬

廢老連股票都買唔起仲以為自己搵到個世紀大陰謀, 其實只係佢自己坐左係井底

街數得8億，唔代表佢得8億
藍絲係咪睇得多TVB

明做,咪撚玩lo. 股票不嬲係咁假

唐仔當自己福耳摸C

1股同一日買+賣，已經2股成交。
果批股票同日買賣多幾次，咪成交量大囉。

黑暴造市！

你肯定佢仲有70咁多？

讀得書少

150%換手率 講完

世紀大發現

最低買賣1手
一買一賣係計一張合約，計1手成交量

街貨得8億但全日成交40億，都有景滾啦

btw，你咬佢食咩
人地跟足規矩來玩，來回買賣又唔犯法

可能個腦停留係T+2日實物交收既年代

你試下做下囉

一日炒即市買賣20次都得啦

搵d we7妹

事但啦，好多唔識計數都鳩衝入場炒股架啦

股票唔係左手交右，點會有成交？

你唔講返, 唔記得咗有t+2呢樣嘢囉

藍絲傻架 唔洗理佢地 無腦

柒到唔敢睇 廢藍普遍智商都係低於平常人

好撚蠢

有咩景滾？
識d婆仔買牛熊即日鮮 半日就可以50單交易
牛熊zigzag咁買 同一隻都翻手12次

弱智藍

廢青又有錢

希望佢能夠讀多d書

有咩景滾？

本來靜過拍烏蠅，今日成交額超40億
你話冇景滾？搵鬼信咩

不過人地合法炒作，又吹唔漲

唔好教佢地咁多啦 藍絲冇腦架

一日交易一次呀？

睇到好老尷

睇得大時代、師奶股神、點金聖手太多

衝出嚟認弱智

輕度弱智

唔係比你睇

係比弱智藍絲睇

唔通你老母同樓下看更有景滾咩

被CCTVB 教壞, 俾人買起間公司唔係骨水套現, 係破產仆街, 真係教壞晒.

低鳩能仲彈出黎柒

學人炒股票 幾多錢輸 買匯豐喇廢藍

baby condom咁講wo

一隻牛熊一條友day trade一日都分分鐘幾次啦
又造市呀？

肥佬黎揸7成股，作為大股東如果減持之後會出通告

會唔會又被人拉多一次嫁

有腦就唔會係藍絲

其實你唔識可以唔出聲既，每股冇話每日只可以交易一次呀，有朋友一日都走10幾轉啦

講出重點

重度啦

有155%換手率wo
成交額高過街貨量好奇咩

有咩問題？

T+0傻仔第一日進入資本主義？

股票出出入入都唔撚識

咩叫做換手率條弱智知唔知，

讀書不成就做低端垃圾差佬啦

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

景滾多幾日再炒高啲條戊利仆埋去入去買㖭呀

咪因為唔撚係街貨
有咩問題

下屆諾貝爾數學獎得主

乜好難諗得明咩

真係弱智嫁wor

小學數學0分

經濟大屍

我自己都出出入入左13次 由賺變蝕。
會唔會俾人告我做假

間屋一個人住，一出一入，所以度門每日只會開兩次

而家開左10次，一定係有賊入屋

原來一股每日只限成交一次
真係要搶貨

講得出呢個問題都知佢弱智唔係扮
好心唔識就去睇吓書啦
衝出來柒

做一個無腦藍屍
連股市都唔撚識睇
係一件好撚悲慘既事黎